記住..家下得360，美心，二坡坊要裝修，用水魔法唔好用火魔法...中銀幫佢裝飾畫畫

唔該揸正黎做
唔好再火魔燒到樓上

幫佢地淋花

用水破壞力勁過火

同大家都想固定個優勢

要搵條水喉難過放火

食市有防火

每人兩枝漂白水已經夠死啦
開佢閘
入去將啲貨掃落地 踩爆包裝
再淋漂水
出去 拉返閘
走

水濕咗佢可以吹乾就算
爆包裝+漂水都夠膽賣嘅
我話佢好嘢

餐廳的話一定有來去水
來水都算
去水一塞嘅就含硬撚